武漢肺炎之下，呢一刻全世界最安全既城巿

就係近在咫尺既澳門
已經連續24日無新增確診

回憶小子出場

瓦努阿圖

係平壤呀

賭場一開就好難講

支那回憶小子洗底

美中和好炒晒車未？

澳門真係守得幾好

你唔係信呀。。

中美和好未

好似開咗了

一早開咗啦
連登仔為反而反

差唔多一個月無新確診
屈哂全世界機

林奠：澳門唔同國情，唔可以比較